其實延遲左點解要dq?

根本要做個樣出嚟一路恐嚇

WHY NOT BOTH

依家一日都有大改變既時候，選舉已經延遲一年，dq 就無恐嚇既力量，反而比延遲選舉既英國同想延遲選舉既 trump 有口實狙擊

的確有少少笨，如果截提名後DQ，唔延大選
民主派唔夠35人選，點都無可能35+

如果推遲一年，大把PLAN B、C素人上

個人認為

先DQ再延後一年，咁因為有d現任被DQ，所以接落黎一年呢班現任都唔比做

咁佢就可以直接委任一d建制派去補位，然後係一年內過任何方案，確認35+類似場面冇可能實現

延期只係吹緊水，隨時可反口